[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/174803579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/302612793", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22775961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22775961/answer/261526215", "content": "\n\u548c\u5fc3\u4eea\u7684\u5973\u751f\u51fa\u53bb\uff0c\u88ab\u522b\u4eba\u95ee\u8fd9\u662f\u4f60\u5973\u670b\u53cb\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803539/answer/196131713", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u8f7b\u4eba\u53ef\u80fd\u9700\u8981\u770b\u7684\u4f18\u79c0\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50706706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50706706/answer/122702719", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u96f7\u519b\u7684\u5f62\u8c61\u4eb2\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265913192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265913192/answer/301296874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u5931\u53bb\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/302160576", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264406995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264406995/answer/284220241", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u5b9e\u9645\u5531\u6b4c\u80fd\u529b\u4e0d\u600e\u6837\uff0c\u751a\u81f3\u662f\u96be\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/302462082", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39048768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39048768/answer/302204718", "content": "\n\u989c\u503c\u9ad8\u3001\u5e95\u5b50\u597d\u5374\u908b\u91cc\u908b\u9062\u3001\u61d2\u5f97\u6253\u626e\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/302580379", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266010668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266010668/answer/301854089", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u5f39\u5e55\u5e26\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5927\u8282\u594f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/301819992", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235221/answer/301863968", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u4e70\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265369917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265369917/answer/300239062", "content": "\n\u4f60\u751f\u6d3b\u6700\u7cdf\u7cd5\u7684\u65f6\u5019\u80fd\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916935/answer/302004593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7239\u5988\u90fd\u662f985\u7684\u5b69\u5b50\u8fd8\u4e0a\u8f85\u5bfc\u73ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68258205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68258205/answer/302031773", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u624b\u673a\u6bd4\u522b\u4eba\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/302854277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265164652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265164652/answer/302415505", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u5144\u5f1f\u60c5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265693301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265693301/answer/299254086", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fd1\u671f\u5c61\u6b21\u66dd\u51fa\u4e1c\u5317\u5730\u533a\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39534809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39534809/answer/301312363", "content": "\n\u5927\u9646\u5e74\u8f7b\u4e00\u4ee3\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u5370\u8c61\u8d8a\u6765\u8d8a\u5dee\uff0c\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/302040712", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40881091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40881091/answer/301762704", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37985771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37985771/answer/302126064", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u795e\u4f5c\u300d\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265993891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265993891/answer/302250937", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u300c\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27560392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27560392/answer/302620605", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57699840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57699840/answer/300904061", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266042293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266042293/answer/302198678", "content": "\n\u8001\u5e08\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u5b66\u751f\u7684\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26450555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26450555/answer/227043292", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u5f88\u6050\u6016\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/302454409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265973259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265973259/answer/302422935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u6551\u63f4\u652f\u961f\u957f\u9524\u51fb\u6027\u4fb5\u4e24\u59d0\u59b9\u81f4\u4e00\u6b7b\u4e00\u4f24 \u7ec8\u5ba1\u6539\u6b7b\u7f13\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33952476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33952476/answer/302270445", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\u505a\u7537\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265762861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265762861/answer/302640867", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u95f2\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u65e0\u6240\u4e8b\u4e8b\u7684\u300c\u8e72\u65cf\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u7c7b\u9ad8\u7ea7\u7248\u300c\u4e09\u548c\u5927\u795e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266038876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266038876/answer/302503035", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u56fd\u5185\u5236\u4f5c\u513f\u7ae5\u90aa\u5178\u7247\u7684\u516c\u53f8\u201c\u6b22\u4e50\u8fea\u58eb\u5c3c\u201d\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6b63\u5f0f\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293325/answer/301721155", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u8d25?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095348/answer/302672416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u4e2d\u56fd2015\u5e74\u751f\u80b2\u7387\u4e16\u754c\u5012\u6570\u7b2c\u4e00\uff0c\u53ea\u67091.04\uff1f\u4e2d\u56fd\u7684\u4eba\u53e3\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u5426\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58474461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58474461/answer/301702669", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5632\u8bbd\u529bMAX\u7684\u5c06\u9886\u6216\u7687\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29815334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29815334/answer/302327971", "content": "\n\u5973\u751f\u817f\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266002598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266002598/answer/301879434", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf-27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265508227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265508227/answer/301327562", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u4ece\u522b\u7684\u56fd\u5bb6\u7684\u53f2\u6599\u91cc\u53d1\u73b0\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u7684\u91cd\u8981\u7684\u6211\u4eec\u6ca1\u8bb0\u8f7d\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265908072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265908072/answer/302204582", "content": "\nHR \u8bf4\u9700\u8981\u5458\u5de5\u81ea\u5e26\u7535\u8111\uff0c\u6ca1\u6709\u7535\u8111\u53ef\u4ee5\u79df\u516c\u53f8\u7684 100 \u5757\u4e00\u4e2a\u6708\uff0c\u8fd9\u6b63\u5e38\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266038876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266038876/answer/302281855", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u56fd\u5185\u5236\u4f5c\u513f\u7ae5\u90aa\u5178\u7247\u7684\u516c\u53f8\u201c\u6b22\u4e50\u8fea\u58eb\u5c3c\u201d\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6b63\u5f0f\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265920247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265920247/answer/302542808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\uff1a\u653f\u5e9c\u505c\u6446\u51f8\u663e\u7f8e\u56fd\u4f53\u5236\u4e4b\u5f0a\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265857068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265857068/answer/301992497", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u6587\u5b57\u5728\u5b66\u751f\u7b14\u4e0b\u5c31\u662f\u6d6e\u5938\uff0c\u5728\u4f5c\u5bb6\u7b14\u4e0b\u5c31\u662f\u884c\u4e91\u6d41\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21793300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21793300/answer/302471287", "content": "\n\u5bf9\u6bd4\u5b66\u672f\u6210\u5c31\uff0c\u94b1\u5b66\u68ee\u548c\u51af.\u5e03\u52b3\u6069\u90a3\u4e2a\u66f4\u51fa\u4f17\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265869508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265869508/answer/302022664", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u201c\u6211\u770b\u89c1\u4e00\u5177\u719f\u6089\u7684\u5c38\u4f53\u671d\u6211\u8d70\u6765\u201d\u4e3a\u7ed3\u5c3e\u5199\u4e00\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265814191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265814191/answer/302463422", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u53cd\u6b63\u534e\u88d4\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265945789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265945789/answer/302316807", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8001\u4e09\u56fd\u5b89\u6392\u66f9\u64cd\u4ee4\u9648\u7433\u5f53\u4f17\u5ff5\u8ba8\u4f10\u81ea\u5df1\u7684\u6a84\u6587\u6210\u5c31\u7ecf\u5178\uff0c\u800c\u519b\u5e08\u8054\u76df\u8fd9\u4e48\u505a\u5374\u8d3b\u7b11\u5927\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/302037733", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266040315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266040315/answer/302150158", "content": "\n\u519c\u836f\u3001\u5403\u9e21\u3001\u604b\u4e0e\u5236\u4f5c\u4eba\u4ee5\u53ca\u8fd1\u671f\u65c5\u884c\u86d9\u7b49\u793e\u4ea4\u578b\u6e38\u620f\u7684\u5feb\u901f\u6d41\u884c\u4e0e\u8870\u8d25\u5bf9\u6574\u4e2a\u6e38\u620f\u4e1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59629747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59629747/answer/301911131", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u6218\u4e89\u4e2d\u50cf\u9a6c\u5947\u8bfa\u9632\u7ebf\u548c\u5174\u767b\u5821\u9632\u7ebf\u90a3\u6837\u7684\u5927\u89c4\u6a21\u9632\u7ebf\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36172373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36172373/answer/301150874", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u771f\u5b9e\u53d1\u751f\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47680952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47680952/answer/301648670", "content": "\n\u4ec5\u4ece\u519b\u4e8b\u89d2\u5ea6\u5206\u6790\uff0c\u56fd\u519b\u91c7\u7528\u4f55\u79cd\u6218\u7565\u624d\u80fd\u6253\u8d62\u89e3\u653e\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266029755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266029755/answer/302097251", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u68af\u529d\u70df\u6848\u4e8c\u5ba1\u6539\u5224\u529d\u70df\u8005\u65e0\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265803900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265803900/answer/301970844", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u53d1\u8fbe\u7684\u5730\u65b9\u5269\u5973\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/301764431", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u8fdb\u5165\u8d1f\u589e\u957f\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265966705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265966705/answer/301121328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef738\u53f7\u6d4b\u8bc4\u7b2c\u516b\u4ee3\u51ef\u7f8e\u745e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265973092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265973092/answer/301725344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u6749\u8d44\u672c Michael Moritz \u8868\u793a\u300c\u7845\u8c37\u5e94\u8ddf\u968f\u4e2d\u56fd\u8282\u594f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/301442940", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265575756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265575756/answer/298259987", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u7cfb\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u6b63\u786e\u7ba1\u7406\u81ea\u5df1\u7684\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/301510193", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265390830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265390830/answer/300092503", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u88c5\u4e45\u4e86\u6210\u771f\u4e86\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58797341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58797341/answer/300590693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfb\u61c2\u548c\u7406\u89e3\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u975e\u5e38\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30913458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30913458/answer/300654063", "content": "\n\u8bfb\u7684\u4e66\u5f88\u5feb\u4f1a\u5fd8\u6389\uff0c\u90a3\u4e48\u8bfb\u4e66\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36877411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36877411/answer/297805741", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u521a\u8fdb\u5927\u5b66\u7684\u65b0\u751f\u90fd\u6025\u4e8e\u8131\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265311175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265311175/answer/299012867", "content": "\n\u5982\u679c\u57c3\u535a\u62c9\u75c5\u6bd2\u9996\u5148\u7206\u53d1\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4f1a\u88ab\u4e00\u6ce2\u5e26\u8d70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361441/answer/293992815", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e00\u76f4\u770b\u597d\u6700\u540e\u9ec4\u4e86\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22775961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22775961/answer/297432092", "content": "\n\u548c\u5fc3\u4eea\u7684\u5973\u751f\u51fa\u53bb\uff0c\u88ab\u522b\u4eba\u95ee\u8fd9\u662f\u4f60\u5973\u670b\u53cb\u5417\uff0c\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36671980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36671980/answer/296764863", "content": "\n\u5ba1\u8ba1\u5de5\u4f5c\u4e2d\uff0c\u4f60\u4ece\u5ba2\u6237\u8eab\u4e0a\u5b66\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264406995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264406995/answer/284665581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u5b9e\u9645\u5531\u6b4c\u80fd\u529b\u4e0d\u600e\u6837\uff0c\u751a\u81f3\u662f\u96be\u542c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22000679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22000679/answer/287622761", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u517b\u8001\u91d1\u7f34\u7eb3\u662f\u4e00\u4e2a\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264922961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264922961/answer/288088966", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732a\u516b\u6212\u80fd\u62ff\u4e94\u5343\u96f6\u56db\u5341\u516b\u65a4\u7684\u9489\u8019\u505a\u5175\u5668\uff0c\u6311\u767e\u5341\u65a4\u7684\u884c\u674e\u62c5\u5b50\u5374\u5acc\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264021021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264021021/answer/278432091", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u300c\u4e3e\u62a5\u4e86\u6ca1\u7528\u300d\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u7528\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/213922042", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68652790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68652790/answer/269378388", "content": "\n\u5f97\u9053\u9ad8\u50e7\u88ab\u914d\u6027\u771f\u7684\u8981\u81ea\u6740\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20060181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20060181/answer/266780049", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u64c5\u957f\u4ec0\u4e48\uff0c\u6216\u5929\u4efd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61268588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61268588/answer/261787866", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19616513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19616513/answer/251569316", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u8352\u5510\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/185065079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/224759200", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68733553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68733553/answer/293664245", "content": "\n\u73a9\u65c5\u884c\u9752\u86d9\uff08\u65c5\u304b\u3048\u308b\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23795585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23795585/answer/236741336", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5bfc\u5e08\u6700\u5751\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/246075989", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/295685845", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65564529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65564529/answer/233058462", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u7528\u6237\u716e\u8098\u7684\u5fae\u535a\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/267433272", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26450555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26450555/answer/232843008", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u5f88\u6050\u6016\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52095348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52095348/answer/129194953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u4e2d\u56fd2015\u5e74\u751f\u80b2\u7387\u4e16\u754c\u5012\u6570\u7b2c\u4e00\uff0c\u53ea\u67091.04\uff1f\u4e2d\u56fd\u7684\u4eba\u53e3\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u5426\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265233939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265233939/answer/301943127", "content": "\n2018 \u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u56de\u5230\u5317\u4e0a\u5e7f\u7b49\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26457306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26457306/answer/301997479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u5c0f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266029755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266029755/answer/302264004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u68af\u529d\u70df\u6848\u4e8c\u5ba1\u6539\u5224\u529d\u70df\u8005\u65e0\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/302007156", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/296000305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/302445248", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265993891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265993891/answer/302351105", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u300c\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963114/answer/226734327", "content": "\n\u7855\u58eb\u548c\u535a\u58eb\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/301091167", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30129104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30129104/answer/48455652", "content": "\n\u300c\u5973\u53f8\u673a\u4e0d\u4f1a\u5f00\u8f66\u300d\u662f\u504f\u89c1\u8fd8\u662f\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265164652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265164652/answer/302034444", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u201c\u5851\u6599\u5144\u5f1f\u60c5\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265803900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265803900/answer/301908937", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u53d1\u8fbe\u7684\u5730\u65b9\u5269\u5973\u8d8a\u591a\uff1f\n"}]